［5-3-2020］股市直擊+波神信眾區

老美沒事兒

完美後抽，沽得

琴日排左大量SP....一個都入唔到....想死.....
無錢買戒指喇.........

大量sp
一個都入唔到
硬唔起

D7PCBCPOPO

就黎玩輔玩到上SS....點算......

俾台🐶雷到達爾MO 80%勝率 DIM SUEN

上到鑽me carry you.....

D7BC

Put klm

HO❗️

gun

横行左成粒鐘.....

Zzz...

好！

inch

me進步jor好多......

DB! is god.....

台🐶HO雷

maggie個波同港女個波真係無得比

所以港股做9 SHORT好正

唉....let me open小號carry you.....